【撐女性變出醜】名校畢業生愛瑪屈臣妙麗 手上紋身文法有錯

英國女星愛瑪屈臣（Emma Watson）噚出盛裝出席奧斯卡嘅會後派對，畢業於名牌大學布朗大學（Brown University）嘅佢係圈中有名嘅高材生，但佢手上嘅紋身就似乎唔啱文法，引來網民熱議。

佢於派對前大方展示手上紋身，雖然相信只係印水紙，但上面寫上嘅撐女性反性騷擾標語「Time's Up」就被發現文法有錯，爭咗個撇號，變成「Times Up」，認真失禮。

好彩係差一點，亦都好彩係貼紙嚟
Btw, 妙麗個樣真係老咗

個髮型

用自己個樣嚟反性侵

killer jo

何超儀咁款

隻手好多毛

嘩屌變咗個男人咁

好似未梳好頭咁

正呀
睇到有情衝動

臭閪炒麗真係從玩女權開始愈黎愈樣衰

真係相由心生

好似男人

有靚過
個頭咁撚細

有靚過?
個頭咁撚細

鬼妹一到合法年齡就過左食用期限

幾英俊

樣衰咗咁多

女權西生癌啦

佢個樣同打扮愈來愈符合現代女權主義

feminism 整死好多好女仔,害人不淺

從來唔覺佢靚